[PS4] Monster Hunter World (11)

資訊頁

新手Q&A
Q : 玩咩武器好?
A : 覺得邊樣型就玩邊樣

Q : 一開始用咩裝好?
A : 下位睇防禦力就可以 一係就飛雷龍

Q : 多唔多人用 弓/笛/鎚/乜乜物物
A : 多

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q : 玩男角定女角?
A : 隨你

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q :有無人開個新手群？
A : 冇，有咩就係度講/係度約戰

Q :點解連唔到線既?
A: 因為要俾錢買PS plus

Q: 有冇pc版？幾時出？
A: 預計2018秋季出，除此之外咩情報都冇

Q : 買左日英文版...係咪要買返中文版?
A : 睇說明啦文盲

Q: 噴血少左點算好
A: 設定係咁

Q: 傷害數字好撚核突可唔可以整走
A: Option有得較走

Q: LOCK人有冇得用番3DS果款
A: Option有得set

Q:買錯日英版點算?
A:屌你老母個老母

Q: 大家同一進度點樣可以一齊clear/故事進度不足
A: 低進度入唔到高進度個任,4個人都要先觸發劇情 去到見到條龍 可以發出SOS訊號既位
之後quit任 再重開就可以一齊玩一齊clear

Q: 溫暖的毛皮/翼龍皮打咩先有
A: 森林開地圖睇,打鹿
用石仔或者遠攻打翼龍

Q. 順風護石係邊到拎
A. redeem完係房個貓

Q.開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名?
A.骨架類嘅整唔到,名改唔到

Q.Horizon 個任一開就解散
A.個任有bug

Q: 深海結晶係邊度有?
A: 珊瑚map做礦工

Q:輝龍石到底邊度有?
A: 熔山龍身上挖礦

Q: 設罝地的營區喺邊?
A: 地圖右上方

Q: 再開過個人,咁之前beta報酬同特典有冇得再拎過
A: 有巴打試過有

Q: 買咩機好/機同game幾錢?
A: 請去報價區問

Q:冇香港PSN 係咪要買多次?
A:唔需要,可以開個香港account set常用ps4
就可以用有買嘅account玩

Q: Q&A冇我想要嘅答案
A: 建議先睇圖鑑,多謝合作

終於 Q&A改左

有無師兄知道個塊係咩皮?

q&a水蛇春咁長

7dMwjAb6Gbu3

自由 熔山龍 -3

著住土砂上上位

一改你就出現

唔打q&a d問題就會水蛇春咁長

上位熔山有冇人黎

有冇人打juno

痺賊龍

屌啱先on99三隻龍一個場
蠻顎，爆炸粒粒果隻同埋土砂
屌你老味點避姐，碌極都中

終於改q&a

打咗啲人屌佢又係水蛇春咁長

3sA6jDYmKKDY

風漂-3

點會

留位 now come
Yale

今唔到

入唔到

有無hr4巴打，一齊打主線或刷裝

入左

大月

有無巴打知第一個素材係咩嚟

主線去到雌火龍？？？應該點做？
做6星自由任務？

跟

上龍骨

刷風漂
3WicLPRJa8ZX

求幫過蠻顎 -2
4m2Xnb44mfD6

有冇巴打知4星個搬飛龍蛋任, 啲蛋究竟係邊

可唔可以幫我過埋？

6Gd6PWixWyKG

風漂連刷-3 ++

等埋

37FbArazy2Lc
慘爪龍

3sA6jDYmKKdy

Sor

Push

6DaeRutG6jjw
Hr4

風漂

冇喎

6DaeRutG6jjw

飛雷龍

其實會卡細素材就知
好多人都一味剩係打王

3Dyr3hpAYaCW 風漂-2
活捉

me

Open

有冇人join

開左

風漂龍D叫聲幾好聽

嚟緊

-1

人呢

有冇人知咩叫龍封力

有冇hr 13 help me

Coming wait
Yale

Thx
Btw有無網睇材料？

有冇人知雌火同雄火弓係用咩料?

-2

風飄龍裝有咩好呢點解咁多人刷？

啱先個post send 左 但好似死左條link
得先再send 出黎

FBxYWB7eFGz

屌 我原來打錯左

入緊

請問點解任務發唔到sos信號？見到條龍都唔得

痴撚線

FBxYWB7eFGz

風漂 -3

下位黎講夠硬
回性
3件出幸運
先行特典護石上埋精靈加護LV2
腰腳可以換其他

巧痛

求幫風漂龍
Pw1234

求帶打蠻顎
fG7cCM833MYy

連刷-2

Sor手足 唔方便開咪

幸運 技能

再打過
我係char
陣間幫手打埋ok??

仲係未搞得明點樣先可以連機
試過咩都冇搞打個普通任就有個架仔入左來
到我係集會所接左個任set左4人見到有人承接左但入到去又得我一個
發求救signal都係冇人
究其點先可以搵到人一齊打

唔好講少

風漂都幾難打

有冇人打呀 ？

個post名改做約戰區吧啦

仲有冇位

仲有一個

岩岩玩 揀男定好
但以往歷史係男既裝好樣衰

諗住入嚟睇下 玩法 連技 裝備咁，但係原來一埋人約戰

64kHTEhRHtiB
有冇人幫手打飛雷龍

求幫打蠻顎
fAHCKWT28w6

今集唔可以重複做任？ 話咩無法重複承接已完成任務

我準備準備出發

巴打你禁走左.....

電氣袋點先有 打左電龍5次啦

你冇打錯
讀心術

村任打完之後會去左自由任務度

無人話發求救信號就一定有人入
想連機最好上黎約 一係入人地場

屌 係邊個
三條友都掘唔到

地底湖靚到
一踩落去
胃酸黎既

唔該巴打

仲有無風漂

有無人同我一樣係揀左中文字幕
但聽對白係揀左日文
但我發覺係好多都聽唔到
係咪我部機壞左

想問下邊到show翻隻怪既血出黎

唔係句句有語音

正常
同NPC講野佢唔會成句讀哂

打大力啲 會show多啲血出嚟

你想講咩其實

竟然會唔揀MON HUNT 語

有冇風漂場

打大力啲 會show多啲血出嚟[/quote
]有冇得睇仲有幾多血先打死

一貫作風

而家整武器係咪無得就咁生產?
一定要強化上去?

係

冇呀

玩過mh未先？

巴打你開我入

有D可以直接整

但要難打既材料 好似逆鱗咁

終於打到上位了 d裝完全唔夠做

FBxYWB7eFGz

-2

Fung, 塔塔露同你好賤，我地刷裝定做主線？

風漂龍
3sA6jDYmKKdy

新手岩岩入坑

開左激運票係咪全場都獲益？

謝謝

你想知啲咩你講先得架

打第一隻上位毒怪鳥個主線死左6,7次先過 而家仲用緊無咩點強化既飛雷裝 大家覺得我應該農一套下位裝先 定係直接去上位靠隊友carry吸素材
如果要農的話應該整邊套裝 套套都好似無咩分別咁

轟龍-2

84aEjDSmRCdy

有冇雄火

下次繼續 而家未得

PUSH

咁冇得睇血啦

我都要睇片先

我冇講過發求救訊號一定會有人入
呢個只係其中一個情況
我嘅問題係點樣易d搵到人一齊打
我見大家成日都放個code出來搵人打
我連個code都冇見過

6FCLDNYh6zyc 風漂-3

push

限次數任都冇人黎

我係搜索果陣直接打撚死埋
一直用緊下位風飄龍set 其實係升把武器重要d 升高左d個rare已經唔用講法 高攻好多
利申：太刀撚

你去開場
禁start 三角形好似會有code

探索主線慘爪－3
33MfEmH6MtPm

風漂個場點樣可以快速去15區，爬到想死

有無巴打都想刷角龍

3Dyr3hpAYaCW 風漂-2

有冇Ching幫打櫻火龍,唔夠打

Hr4 蠻龍
6DaeRutG6jjw

有時真係會以為自己冇求救
原來係冇人想同自己一齊打

3yMR3byCLdfR
刷飛雷龍裝 -3

join 唔到既

個個到比code
邊有咁多人亂入

慘爪龍套裝個拔刀術 加唔加鎚仔？

慘爪易打過風漂好多

6DaeRutG6jjw
蠻顎龍 -3...

今集有冇天慧龍打？

有冇QQ群可以俾我入

冇哦ching

唔該晒巴打，但我而家試唔到住
今晚先打得

一個側身就避晒佢d招
不過出火個陣又幾型既

有無人知麻棍條路係點?

想問下坐完貓車點樣叫翼龍

禁地圖指定營地

鐵刀3下一把刀要咩礦石？ 掘極都冇
巴打門用緊咩刀

櫻火龍 -3 4BDZtBAaLda8

3sA6jDYmKKdy
風漂

你冇邊隻礦

我想請問下溶山係咪一定要單挑？

屌佢老母
連續打三場個隊長都死左搞到失敗

打到佢啪啪聲

FBxYWB7eFGz

風漂-3

綠色舊野係邊掘？

究竟打完一關有啲咩要留有啲咩可以賣？
全部寄晒去箱會唔會唔會好快滿？

唔好賣

Ra4LuGpfVw6
蠻顎龍，之後任務一直打落去

我買數位版，想問點redeem順風護石？ 隻管家貓果到得初級同中級件務祝賀包

感謝各位手足

斷左...
蠻顎龍
6DaeRutG6jjw
-2

魔物濃液 點拎??

100防120血正面比佢招噴火直擊,秒左

冇冰結袋

挖甲蟲好似有

食正就一定秒

風漂龍果把

打風漂

或者蚊

Join

入唔到，過黎？
6DaeRutG6jjw

捉會易有啲

kW6eQwaQeQy
蠻顎龍 連刷 -3

咩任會死隊長

輝龍石 所有礦點都會隨機出 正常跑一次全圖都會夠五粒

熔山龍背掘

全部長揸？
咁整回覆藥可唔可以見到有料就即整？

Ok

可以

6DaeRutG6jjw
蠻顎之後繼續主線
-1

mjadtQ7nKhX
風漂 -2

巴打想問下泥盾斧2 個隻白色毛皮知唔知係咩黎？

火龍
TbMthXshjec

中bug????

初階搜索有無可能見到雌火龍？

咁啱搭車出緊去攞機得閒見到姐

決定整成套熔山龍裝
打火屬果堆著數好多

點樣加血既上限

蠻顎龍卡關

係咪整 一齊？
熔山龍係咪得上位裝？

開個房一齊打

刷風漂龍 3vjsPBnNaGRW

上位雌火有冇？

冇晒quota，不如儲夠4個連續刷

其實真係要唔要開另一個post係召集區

有冇邊套裝個特效係啱弓?

黎緊，BiBiAnnA

討論區
召集區
報價區
老手區
新手區
互屌區
.
.
.

你地決定啦

錢洗唔洗慳？
前期要儲錢買咩？

啲人問野我覆佢
佢好似block左我咁唔睇我答佢

刷風漂龍 3vjsPBnNaGRW -2

錢買裝買藥用既
你要玩遠程武咪買彈

btw 有錢多可以留60000z買護符

咁都要貓

問完又當睇唔到咩玩法

辛苦你地 今日唔得閒幫手答

有無新手今晚一齊打

到上個post都仲有鹿呀

我都係 幾次都係咁 谷鬼氣

慘爪龍
nWGvPaxzZzN

就係睇唔到 想整第1行 鐵刀3之後果把武 依家打到飛雷龍

3vjsPBnNaGRW
fulll左
我開多個任
刷風漂

素材其實上網已經有曬教路

俾條link佢算啦

char 你係邊

慘爪 6tMQNiHcwixf

-3

肯睇就唔會有人再問邊度有溫暖毛皮同深海結晶

見到有條友勁快去到，係咪有捷徑架

咁比張相我ok?
我冇ps4跟身唔知你講咩呀

冰屬打火龍咪冇效

帶浮空衣 導蟲會帶你飛上去

人呢？

想join

幾個鐘就要開新po

搵極搵唔到鹿同翼龍，想知咩區

4kwxwYGMGQyY
痴火

約戰真係要開多個post

行下個圖先啦你

開埋火龍巢個營,一走就飛定去等佢

假膠黎

要素材嗎

點開語音講野？

調查D任有咩用

首先要插mic

想街人入你場唔難
冇人入係因為你果個集會所咩都冇SET咩人都自出自入
當以前開房咁SET目標,D人入親你個集會所只要係果隻怪都會係咁亂入

寵物小精靈先會有無效
mh就最多效果差d姐

想刷慘爪 巴打有冇任

慘爪 6tMQNiHcwixf -3

已經刷完

唔該曬巴打，樓上果啲唔洗咁惡既，隻game開左兩三日唔知有幾奇？已經睇左第一頁唔係問溫暖毛皮同翼龍皮打咩出啦

有冇人一齊打蠻顎龍

插左iphone耳機落手制度，之後呢

講野試試？

好似要長按Touchpad

效果拔群
Btw FF係咪開公會？

開

算啦都係你地開啦 我夜晚未必得閒搞

開左記得拉我入

長刷嗎

無反應 點知自己出唔出到聲

解主線

出到的話右上方會有你個名同喇叭icon

唔怕我裝廢可以呀

你啱

係咪要禁d咩制先會出聲

你最有號召力 你唔搞邊個搞？

主線ok

我都想解主線，頭先斷左

me2 唔該你 一陣先

岩賊龍-2

D4at5ag5ja

去到hr7 但仲用緊一開始果套裝 是咪要開始刷裝？

我開
67eBKtxeaXuz

入緊，locid

係都數字巴

要喇 再上一擊都頂唔到

其實開左公會未 下下俾code 打死人

參與教難主線任係咪唔會幫自己解埋
因為我試過一次好似係

慘爪 rh3yn6GNijF -3

要買咩裝去打雷飛？土砂龍？

諗緊邊個做話事人

今集啲音樂真係一流

想問下見人用弓好似射d煙花出黎咁既係咩招黎架？

公會戰 排行磅

我覺得幾普通
雄火角龍首歌就正

有無人做會長？

曲射

上位雌火兩個任隻爆麟龍都追住隻雌火黎屌

67eBKtxeaXuz
蠻顎龍-1

SOLO 蟲棍己死?

今次pro機同slim機表現分別係點？

大佬痴火都三貓點打啊

請問太刀氣刃斬可以出幾多下 5下定係4下

睇片有一招由下而上輝刀

爆麟龍
冥燈龍

長刷風漂龍
3vjsPBnNaGRW

唔會呀 輕鬆毒死

有無巴絲解答我要點做

慘爪 6AuFXeLtXGDM -3

去打六星啲任

雄火全身發出綠光

去探索搵雌火既足跡

R2 O

毒棍+空戰+乘之名人+吸三燈

雌火龍？？？任 準備成為下一個Q&A

想問下風漂龍RARE5 劍斧既第一個素材係咩？同埋要係邊度打？

仲有痺賊龍皮

Coming

咩裝

第一場雄火三逆鱗

帶閃光

想G 好低輸出

浮空龍翼？

下位裝大家點揀？

飛雷裝
蠻顎裝
風漂裝

定混？

黎

3set都有人著

下位都係用慘爪 主要係支棍

有冇telegram group?

角龍 -1
6Rjvtv4Whe8b

慘爪套拔刀 鎚仔用有無效？
慘爪好定火龍好

依粒係咪打熔山龍就會出？

有無慘爪場 上面個個岩岩好爆晒

有冇巴打知 整飛雷刀舊石係邊區挖

6k6Kh7jAyxJt

上位蠻顎
4dDitAs4PWJT

如果我冇記錯
依粒都係深海結晶

瘴氣谷BGM幾正

我都整左毒妖鳥棍
xx淨係玩斬斧同重弩
今集打土砂龍用盾斧同銃槍都死
用蟲棍係打得慢少少
但機動性高打得好輕鬆
不過都要搵機會練返盾斧同銃槍既操作

上竜骨邊度有得拎

點入線上集會所

用錯裝變貓車戰士

下位裝認真少少睇就會發現其實混裝仲好
好易就出到集中,納刀術,回性,回距果類野

頂 你死左兩次就咪再鳩衝啦 斷完尾先黎fail 任

打龍會跌。。。
我打雄火 角龍 熔山都跌過

點拎

個設定都幾好
魔物知道自己就死果陣會去瘴氣谷度死

珊瑚區

過左捉溶山就有

長刷風漂龍
3vjsPBnNaGRW
-3

33Nm2Rh6yPek

風漂

屌 我嗰段片聲畫唔同步

有冇角龍場 我卡撚左成日都過唔到

6k6Kh7jAyxJt 慘爪場 -2

翼龍同蚊果d飛咁高，係咪點都要用遠攻武器打佢地？

慘爪怕咩屬
龍?

67eBKtxeaXuz
蠻顎龍

咁耐都無人入

地下執野

我同個fd一樣同一個位停但野照講畫面停

我都打到角龍，一齊？不過要等我做完前期先

有冇斬擊斧玩家有武器好介紹
岩岩見到人拎住大凶豺龍個把好似幾勁

點解強化唔到骸骨武嘅，1升2
骸骨1使用中，材料都有

唔知點解好小人打

唔見人

未放工呀啲人

用緊土砂二 劍MODE一場最多可以麻到三次

啱啱放

黎緊

-1 快

6k6Kh7jAyxJt 慘爪場 -1

麻住之後成班人幫火龍狂洗腳洗頭
麻完啱啱好可以打到火龍BB瞓低

蠻x牙難跌到嘔 卡咗件火龍武

打邊隻出

Come

巴打 你要揀返把武
我琴日都卡左呢到 原來自己眼殘 一直揀左鐵制個把

蠻鄂龍

有咩推介？

女獵人用 要夠靚

砌緊風漂龍既巴打知唔知
貓蜥龍的鱗係邊？ 我google過搵唔到

乜打漂風 慘爪會亂入既咩屌
打打下風漂 出隻慘爪黎

上位D裝好撚貴
打兩場唔食唔洗先出一件

無野啦 我獵人果度搵到

今集我覺得幾好爆完部位3貓都有小小料

角龍

浮空龍我應該會有名出

用緊風漂果把，綠光好型

風漂個場有，紅色頭個啲

終於刷完套下位風漂，今晚衝hr

今個 post應該會改善

今個post問鹿係邊度打

有無人知升充能斧塊軟皮係邊到打

明明寫左森林

加落QnA 啦

啱啱角龍貓一次就過咗

3vjsPBnNaGRW
風漂龍

仲要話惡

翼龍的皮點度有

你

睇第一頁
打hzd個活動任 打完掘

有冇人知原型套裝同順風護石係咪打到咁上下先拎得？
岩岩開始玩，打完7隻豺龍仔，小屋隻貓未有得拎
我第一次買數位版，係咪唔洗好似實體版咁入code？

痴線

飛雷龍好型棍
Btw hr今集最高幾多？村任解解下就hr8

.............
珊瑚區D小怪

返小屋問下隻貓睇下有無

HR4 快刷飛雷龍

搵到了,按R1 唔該晒

佢好似自己搵到了

冇 數位版係咪唔洗入code

啱洗入

我想問下第一個材料係咩翼嚟㗎？

係咪問錯貓
管家貓喎

如果想求carry 升hr 是咪要add fd 先

係佢背脊掘好似係

我唔係答左啦咩

就咁睇唔係龍玉咩 ?

有無慘爪場

想問下打到邊先要開始整裝

咁點先會拎到，係咪要打到某d任先有

好似hr12先上位

打到你覺得唔夠硬

打慘爪有咩技巧，又快又高傷

啱先有人係咁但冇為意點解決

風漂龍

想問下調查身份不明魔物的痕跡係點?
總之係要周圍行?

6mhvdtpFDGWR

-2

6iCPNasXna3w

蠻顎求carry

6mhvdtpFDGWR

-2

風漂

想搵幾位巴打組隊固定團一齊刷上位裝同埋推任
多數夜晚都玩得既
暫時有1大劍1弓
2位都HR13
單機巴打們一齊打
有興趣既私chat我啊

借問一下我玩hmw會lag係因為螢幕定ps4主機問題

但係玩其他game又好順

選擇題
玩弓定太刀好

三場風一隻爪都冇

熔山龍之寶玉係咪姐係龍玉？
係既話打上位熔山龍好似係

會唔會係你個網絡問題？

我有爪冇袋

雙修

太刀solo輕鬆啲

眼既問題

有冇人知雌火龍的痕跡邊到多d

主弓副太刀

點樣俾道具朋友 正係識交換卡片

一定係雙刀
輸出高
鬼人化圓圈避技
破壞部位快 斷尾快

利申：整左6個把雙刀

裝填擴充係咪啫係以前嘅裝填up？
但係我見技能描述好似唔係好同 好驚唔support榴彈瓶

冇

弓冇咁易死
我唔係近身博鬥嘅獵人

有無人幫手打主線火龍？

感覺上今集把太刀有d 弱
同其他武器比 個輸出保保命能力都差d

我係主太刀副弓

我好廢 入唔入得

lag到得30-40fps左右 轉視角完全唔順

4圍都勁少

平時玩太多高fps

換pro

咁ff既痕跡呢

會唔會睇野慢左？

佢個任唔知要幾多舊佢又無寫
仲諗住有方法可以快d拎曬佢

pro先有4x

但我又見有個option可以領取

已經齊左打上去

但係我上網睇人玩好順 相反我玩個陣就好lag冇哂mood玩

用雷屬性又要洗返飛雷龍 博去玩火屬性算

神出鬼沒不留痕跡

有無攻略網而家係有武器派生表？

今集有冇得洗強走

長槍好似幾掂 高防又鳩打3下又幾高攻

櫻火solo到雄火solo唔到

一開波整咩裝好

我都要打主線個條 一齊？

你等pc啦

浮空龍主任

4DX3LxCpQKK
刷蠻顎

留位 等

錯喎

推推

你廢

4DXQ3LxCpQKK

飛雷

有冇其他方法拎得快d

風漂主線-3
vTYijpi6GyZ

無人打？

4DXQ3LxCpQKK
刷蠻顎

冇數位版巴打幫到手？

想問巨甲蟲係邊個位

?

漳氣區

開個約戰區好無

方便大家追po(從而少d重複問題)

同方便想睇有咩場嘅人

請問有無人知飛雷弓II最底個粒石係咩黎同邊到有

小屋貓管家冇原型套裝同護石

應該係珊瑚區既石

我係一次過送曬

係咪你賣左/拎左?

請問大龍骨邊到易掉？ 想完成開發新營地個任

你地個道具輪盤自訂之後 再開game會唔會reset

然後呢邊就會無哂人

武器強化既材料好似唔同武器都係一樣？

有冇強化武器既材料攻略

冇拎過，一問佢就得打左beta送果2個獎勵同埋彩繪

想問下玩槌唔入mode係咪正常

如果留言係堆數字有意思咩

主要係有d人可能有心追po廢事亂問問題

但發覺追唔撚到，就直接問

毒撚如我個個reply睇晒就緊係無問題啦

同意

識玩果d/上左去果d巴打,如果有個約戰區,應該走哂過去,跟住問野既post變左無咩人答

上位主線雌火龍痕跡喺邊揾？

人[img]

故事可唔可以重玩

求浮空龍主任

我會係到

依套好正

太空衣 ?

有冇人set完呢個 但每次入任都reset?

Horizon個任打得

屌
我隻仆街貓
打左幾關主線
踩熄我拖把總制
冇save

同個FRIEND 一人出一次熔山龍任 已經可以齊一套 咁易既喂

用骨鎚龍D料整

粒寶玉好撚難出

O儲?
O 儲勁好多
下下O 儲

我已經有4粒 個FRD無

風漂-3
4WCvLjvp3BDk

可長刷

逆鱗要捕獲？ 唔會打到

唔係自動save既咩

龍屬太刀 上面寫住 封龍力：小
想問大家知唔知有咩用？

save左一關

呢套真係好頂癮 頭先合咗

上位太刀有冇巴打有好介紹？

上個post拎唔到護石位巴打解決到未

日文名？

風漂-2
4WCvLjvp3BDk

可長刷

係
たかひろー

喺咩地方可以掘到

風漂-1
4WCvLjvp3BDk

可長刷

有冇人刷滅燼？

打到 我個fd連拎兩粒
斷尾都試過拎

有無人要打浮空龍

太空狸貓

打到慘爪定風漂之後嘅龍

想問第一個素材都係要打風漂龍出?

浮空龍
7dCFdebbh2bj

推

一開始砌咩裝好

試多幾次先

好 唔該曬巴打

巨甲蟲係邊到出多d?

沼地

瘴谷
有個任要殺14隻
殺完任都會比啲你

黑角龍裝幾好用

殺咗佢都得 任務報酬有畀到我

爆佢多啲部份就有

咩任 啱啱打完一次無

第一次打頭翼腳都爆晒

裂傷應該食咩
慘爪怕咩屬性

有舊肉叫星辰乜乜 有得買

第一次單拖打盲蠻顎龍..用本命大劍食哂大細回兼二貓先過到,嚇死寶寶了

個門檻突然爭咁遠

星辰肉

有冇大劍撚？ 個個玩太刀？

蠻㗁龍任-2 3P3N8GFKCYCY

咁唔係必出

有冇人刷慘爪

慘爪主線-3 vTYijpi6GyZ

佢叫你接嗰個任

用下位裝配弓打上位雌火龍，冇飲過水就打贏左。

事實係連水都冇機會飲，隨便摸一下即死

操蟲棍鬼人模式表示輕鬆

唔該哂

任務結束報籌 有機會出

有冇巴打想刷風漂龍

話時話 佢都幾難爆 我用雷雙刀 打到佢就死先爆哂

佢個任一開波會比你 藍箱有

打浮空龍都係，唔洗飲水，佢飛起一野秒我

呢到

唔該哂 咁有無怕咩屬性
我唔夠pt睇唔到肉質同耐性

有冇巴打幫手打慘爪

打完滅燼搵三條古龍痕跡有冇巴打過左
搵唔撚到

請問中文字幕係咪要另外 download 個 patch?

會唔會有switch 版🤔

有冇上位巴打一齊搵雌火龍？

tg grp:

比起連登易十倍約到人問到野

風漂龍逆鱗團 3vjsPBnNaGRW -1

有

等等

咁撚快 滅燼d裝係咪好撚靚

vTYijpi6GyZ

有手機

成個信和賣哂game
好唔好買online 版呢.....

why not

有無爸打知電屬性骨片手第一個材料邊到刷？

Line 無人理me

我用銃槍多 覺得佢D技唔岩用
我依家係熔山三件+兩件砲術散件

反而滅燼貓好正
另一套就死神貓要用災布

慘爪-2 vTYijpi6GyZ

齊腳？

尖爪打咩出

剛剛做完套滅盡龍裝
輕鬆下打角龍做把弓
先再打3古龍

冇既

D青蛙好勁

仲有人用line?...

主線

啱啱開咗-2

任務個到嘛？

咩名

有冇師兄知道咩問題？一直連線唔到

Hk字頭

見到

仲有冇風漂龍團

上位有咩裝推介？
熔山龍裝好唔好？

重新開PS4

如果用爆破屬既話我覺得唔錯
拎3件爆破屬+3同套裝特效
有寶玉既話整埋匠護石

問問題又屌
約戰又屌
咁呢度有乜唔屌

喂師兄你後面有人跟住你...

分享心得

所以要分3個post
1: 約戰
2: 素材/裝備/武器 討論
3: 任務討論/技術分享

2個個其實開嚟嚟都係為伸手黨

探索大蟻塚荒地係搵咩呀 有冇人知

風漂團 3vjsPBnNaGRW -1

新手暫時玩輕弩玩到Hr5

風漂龍逆鱗團 3vjsPBnNaGRW -3

營地
好似係地圖11

屌
係咪男人黎

風漂團 3vjsPBnNaGRW -2

我set 啲衣去shortcut 但次次都唔知點解reset咗

慘瓜主線
4WCvLjvp3BDk
-3

刷火龍-3 有冇

邊到有維基睇？想睇下做武器有咩素材要拎

打極都冇慘爪粒玉 都係打套風飄再打過算

有冇巴打可解解釋下熔火rare5把武個爆破屬點運作
同埋用雙刀建唔建議合上去
thx

龍骨大打咩掉？

你開

Yay

我入

爆破屬係累積到某個值先爆一次固定傷害

開咗

玩麻鎚好唔好

火龍長刷團 -3

日文
同埋資料未齊

營地15 要打雌火龍果個？

火龍-2

Hr 10 之後要探索大蟻地係要做啲咩？

想合慘爪龍裝 想問巨蟲的甲殻 係邊度打？

3vjsPBnNaGRW
長刷風漂龍-3

搵毒妖鳥出黎

依家多唔多巴絲過左主線打緊上位？

上位冇主線架啦？

新手卡下位
想知咩黎

Thx

7dMwjAb6Gbu3
熔山龍放題-3

仲有

刷緊溶山，係咪蘇州過後就冇？

固定傷係幾多？

搵唔到邊到生產裝飾品

屌冇人

爆破屬唔係破壞部位咩

同server -1 come

開住先 之後求救

同輪盤一樣

有冇幫拖打飛雷龍

1打完
2報酬
3掉落物
4公會點數

唔係

岩岩打慘爪佢係咁跳以為好勁

d 步法仲易過迅龍

3個夠

1伸手黨
2戰術打法
3約炮

慘爪龍袋既巨甲蟲料可以邊度打？
邊度有巨甲蟲？

有冇人知單機有冇得暫停？
有時要接電話，要幫屋企人呢樣嗰樣，
無得暫停好麻煩

固定百二 我覺得係隨機出爆破 有時一開場第一刀就爆

唔知算唔算主線，打到搵雌火龍線索，唔知要做咩

無聊走去單騎雌火，點知居然贏左，但我主線仲卡近蠻顎

無視肉質傷害

Same

可唔可以轉遊戲語音

冇得停

Check下setting?

巴打有前途 你用緊咩武？

漳氣果d 黑甲蟲

可

好濕滯

要過到一定任先開放喎

屌 雌火根本好垃圾

操蟲

成隻甲由咁

最接近停 而唔洗貓既方法係回家玉 不過如果要停好耐就不如重新開

已經啱啱到上位
係咪仲未到
武器店送左粒攻擊珠

push 想知

開地圖揀營地可以直接飛返去 玉都唔洗

落地一直向右邊直線前進 刷到你唔要

又唔好咁講，都要啲技術既

戰鬥中好似無得咁

細個玩覺得係9斬
依家先發現其實唔係

Me2

Call飛龍戰鬥唔用得
定今集粒玉多餘

拉唔到巴打

有冇人可以幫手打上位角龍

粒玉可以解戰鬥mode + 走人

點爆溶山胸甲？

有冇慘爪團

戰鬥緊唔得 但周圍都係草叢 求其搵個好易就逃脫

慘爪龍有咩武器

一定要用龍槍？

搵

古代森入面飛龍的蛋係邊有無人知

Option-->setting冇咩？

火龍臨死爆瀑布好有迫力 睇住條龍比水沖走 即刻上去扑多2下

直接home
休眠

試過用弩射得爆

有冇個lihk 集會區
自從買左mon hun 就好耐冇出街

有冇巴打覺得貓貓d裝仲靚過玩家

堅硬岩骨係上位骨塚定下位骨塚先有

蠻顎主線求救 卡左好耐 3P3N8GFKCYCY

第一次三貓車 慘爪

宜家黎

有無人幫打浮空Sos

6YaTZ74PRtye

BiBiAnnA

係咪火龍山頂個巢?

冇用雷武?

係贏撚哂 風漂件甲

有冇人刷juno

有冇人一齊打呢個任 可以拎到新斗篷
6ccpCfd4tYjR

依家黎

雷太刀 唔知個狀態係咩 碌死左自己兩次

熔山龍主線一條友打唔打得贏？

3vjsPBnNaGRW
風漂龍-2

打唔贏

劇情關

入緊？

要等一等 完埋個任先

有無風漂團

要跪底先會解 或者食星辰肉乾都得

之前冇玩試玩版
係咪冇特典拎

將部ps4 待機

又有多場，想打請入

有冇火龍團 差火龍骨髓

其實有冇公會開

thanks

哦 sorry巴打 我同fd晏啲會再打

用男角表示。。。

開到佛誕都仲討論緊

快快 -1

原來要跪 依家先知

Code?

有冇人打慘爪

明明齊料強化，點解冇得強？

飛雷龍求救

上位都仲係主線黎
主要講搵JUNO

有冇中文版武器防具升級表，整裝睇日文好辛苦

用咩武好
大劍all in or nothing
雙刀有快但弱

求專業上手推介

痺賊龍係邊個仼出

+1

我想打

有冇新手團一齊慢慢打上去？

緊急求救飛雷龍

冷靜d唔貪刀一次裂傷都唔會有。。

提一提
要打巨甲蟲翅膀同殼既新手

唔想都爆隻蟲

用毒煙霧彈 毒佢地,就可以有屍挖

有冇人知 咬魚的皮係邊隻野打出黎？

用石仔 咪射得死囉
兩下一隻，洗乜搞咁多野

整完雷龍 跟住上邊套好

打條咬魚

泥魚龍隔離d小魚

沙漠地區 魚仔

慘爪/風漂

ok code?

一齊打？ 我都打到嗰到

D寶珠搵邊個整，武器果條友冇得整既

有冇code同位

可以幫手

唔該

Psn:tsang1029

浮空龍開始主線，有無人？

巨甲蟲的甲殻搵唔到蟲打 係邊到打的

點睇蠻顎裝，咁岩有個逆鱗

其實home完唔待機得唔得？

頭先我home完無待機，再入返去就訓低左，唔知係我無留意行血定點

d蟲係邊

4d68GAEBiKwG
飛雷

自由任有個甲蟲任

個個打得咁快？

漳氣1 區營一出就有

去道具箱自己裝上去 不過要夠rare

Psn++?

pang1212

前晚先開始咋喎，有幾耐無出街阿

我都覺得打打下好似過左好耐，但係只過左兩日

龍脈結晶 邊到有 ?

屌頭先唔記得set私人 打雌火
有條on9仔入黎包哂三貓

緊急求救蠻顎龍 3P3N8GFKYCYC

捉咗十幾款細怪仔，放喺房最靚都係水母

我都有同感

巴打間房依家第幾級？

開左？

雌火都可以三貓

lock 怪唔會甩lock 點set

有無飛雷龍團

.

原來好多人過唔到

3貓姐係點？ 死左3次？

堅硬岩骨係邊個地圖挖？

John 左上面巴打

點解可以俾飛雷龍搞到3次貓車

用捕獲網就得
石仔都唔洗執

你仲打緊下位咋 ching

整喎
我都想知邊到整

繼續？

想問翼龍的皮同溫暖的皮毛係打咩攞

翼龍同鹿

第一級？ hr6，得一格放

翼龍係森林果d卒仔？

各位巴打冷静！！！等我黎
打翼龍同鹿，都係大蟻xxxx地區打到

下位算易 但大家都係玩左兩日 係未打到姐 任其實好撚多 睇你做唔做姐

sor 新手 合緊飛雷龍裝

水母係咩樣 捉左蝴蝶會幾隻係房飛

對唔住

有冇輕弩撚 ？ 係咪輸出好低 ？
自問都中得多 但同啲近攻比好似爭好遠

太多post唔知有冇回帶，大家取報酬和採集\剝取時只需要按住〇就可以連續取

有無風漂團？

終於過左蠻顎

想合火龍rare5 武器 有兩樣野係問號 一個應該係逆鱗
仲有一個好似火炎袋既野有無巴打知係咩

32BCCYcnzTnY 風漂 -2

都係打火龍

咪臭係
我仲要因為d仇恨亂哂係咁空超解

有冇雷龍團？

係呀
打完好快d賣game啦
好行唔送

上位蠻龍好惡

徵人一齊刷蠻顎龍

想問下裝既技lv可以點升？

3vjsPBnNaGRW
角龍-3

想問今集係咪無分上位，下位？

唔同部位但相同技就會疊加lv

森林有兩條

但去到集會所個度同看板娘d任一樣既？

唔知點解PSN入咗code之後喺小屋隻貓度都搵唔到原型套裝
有無人知點解
開完角色先入code嘅我

輕弩撚
有時射中佢出個1字 係咪姐係扣一滴血 ？

你到上位就會知

甘慘龍set個技咪得3%會心.....

雷龍 ER4vQzQuZ3e

如果唔想打既話都有d另類方法，可以試下交易船

太刀操作問題 點解用R2 + 三角形 有時吉中左都唔跳起斬既？？

你要一直禁三角

痺賊龍係邊個仼出？
遲過蠻鄂龍架？

叫貓去探險打火龍一大堆袋

瘴氣之谷先有 好似係

要白（橙/紅）刃以上先出到

你要用氣刃斬升左行bar上白色以上先得 R2 三角打中人會扣一個Lv 例如紅會跌返落黃咁

第一個咩翼黎

Thx 巴打 姐係要用把rare2打蠻鄂

想問下點先可以有人幫打風漂龍
等左好耐都無人入 1/4

有冇人知上位巨甲蟲邊到有

係 打中弱點先扣十幾
中地雷先扣三十幾

同fd玩都可以 單機都唔知用唔用好

風漂龍團
4BbwXPsJQCzr

交易船hr幾先有

有冇人知點解set 唔到L1 +R3 analog 個shortcut?

成日改完又同我reset 番

慘爪真係不得了 秒人版飛雷
岩岩刷完慘爪裝 下個有冇咩裝勁

雄火龍 uKee4yxmNpy

隻貓CALL左隻盾龍騎上去刃馬一體好揪得
BTW初見密集恐懼症

朋友未過完故事模式 可以入去幫拖？

蠻顎
4tRpknzdrcLc

加油

想問一問
土砂斧III 最上個素材係咩

唔知點解up唔到圖

想問下CHING慘爪裝刷完一套加幾多會心？

可以 叫佢call求救訊號

雄火龍 uKee4yxmNpy -2

有冇公會入

太刀R2 + 三角跳起斬落黎果下冇得修正好慘
而家通常係屎忽吉落去容易中d
有冇高手有更好辦法

用電視玩會玩到個人頭暈
局住要轉翻電腦mon

自己打慢慢磨
唯有靠地雷扣血

唔明，姐係要單機升到上位先？
大概係幾時，岩岩到風漂龍

入唔到嘅係唔係錯 code ?

weak到

Hr10以上就係上位

有冇飛雷龍場 ??

你keep住打主線就會知佢今集點樣分上位同下位

無錯

打完火龍 唔夠角龍抽

刷飛雷
Ap8XKPpXAvd

新手有冇人而家一齊玩，啱啱先開始

有冇幫打蠻顎龍

地電姐係按o放係地下果舊？ 點用架

有少少 左菇可以轉dd角度

巴打岩岩以為隻飛雷可以擋到雄火火球 好7咁被炸死左 sorry

我見右菇好似可以轉少少

發現用飛散核桃打蟲唔會分屍

岩岩玩 想問下有冇得雇用貓？定只可以用死隻初始貓？

緊急毒鳥打住等

有冇人遇過啲撚樣 係全場唔撚打條龍
喺旁邊食花生

digital版 試過係設定修復憑證管家都拎唔到粒順風護石

有冇巴打識解決

點樣開或者join公會？

新手hr4

小屋個箱格黎隻貓拎呀

呢下真係好慘 所以轉左充能斧
雖然好似仲複雜

可能兩個菇都轉到 因為我無lock怪 好多時兩個菇一齊用
btw大劍儲力斬2/3段都有少少修正空間

求救 點解決
Google左好多方法都唔得...

有冇慘爪團?

成件事係我係DIGITAL版.. 應該唔洗入CODE自動拎左

之後我係小屋個管家貓追加內容發覺係冇
之後有巴打話試下係PS4 設定到修復憑證..
試完都係冇

想打 你開？

上位 雌火龍 係咪做返lv6既任定係隨便lv 1-2慢慢搵就得

巴打一唔一齊玩 新手x2

雌火龍??? 係咪咩地圖都會有？

慘爪
7i8rrPLEwPuG

我頭先入fd果集會都係咁，我開集會佢地入黎先得

仲有無蠻顎

1000